一張圖搞掂評論香港既中國人

就係唔需要同佢地討論，叫佢地爭取自己有言論自由先再講

東亞病夫

幅圖好撚正

救命好諷刺